因為你 我迷失了

其實會唔會係諗太多
根本大家諗多咗
其實過去又有咩問題
肯改過都係一種磨練
我就算估中你諗咩
我都唔敢講
因為我好想聽你講

之前嘅一切
係咪真心
如今大家突然變咗陌路人咁
我冇辦法接受

你話過你投入咗
我都好投入
既然一切就緒
點解又要咁嘅態度對我呢？
你話自己嘅不是
我何嘗冇呢

我出自真心
咁同你傾
由開始到宜家
我實在抽唔到身
我唔恨你
因為你做嘅一切都似係內疚
如果你唔想再做一個傷害我嘅人
又徘徊喺痛嘅邊緣
我寧願你肯坦誠講哂出嚟

我知道自己又試 自以為是
但我好想你知
我係好真心咁鍾意你
我冇呃過你

你可以令我放低過去
難道你唔可以咩？

犯過嘅錯可以彌補
但錯過嘅感情就追唔翻
你當初同我講嘅
今日你忘記咗嗎？

唔想錯過.............
呢句說話你係咪真心講？

關我撚事

冇人會想一而再再而三錯過

我同你一樣

我唔知你仲鍾唔鍾意我
但你又知我痛苦
仲叫我去尋夢
但係我嘅夢想根本唔係咁
我嘅夢想係你
我認煩膠
唔敢打擾你
掙扎好耐

你話呢世都難搵個好似我咁嘅人
所以唔想錯過
你宜家揀咁嘅做法
唔通係諗住為我好
定係純粹你自私？

呢種欲哭無淚嘅心情
真係好難受

轉做sp咪幾好

我地唔係咁嘅人

過去發生左d咩

你地讀緊書定做緊野？

就算分開 不要去憎恨

你好似一個我識得嘅人

可能啦
可以加我tg
Mochiaaaa

我錯過 但搵唔翻

我唔知搵唔搵得翻
我好似麻木咗
可能再都唔會愛第二個

但我令唔到人放低過去
我盡左力
但我做嘅野只係感動到我自己

即係你做得唔夠仆街